晚。（孟婆在淆湯 ）

好想食啊！！！

瞞著我 辦法多
但你竟不去瞞我

ie good eat

34 rich

4x no rich

抵屌wor

is

Where 咁抵屌

but still rich

仲有罐汽水 不過我唔鍾意

i want

叫唔知馬咩
喺元朗馬田 朱兆記附近 隔籬有間辦館
全間買熱9的

34係芝士啊

幾正

why弦叫34

名呀！！

34C

好似叫馬天尼呀

is.

係呀 文仔

tsehaha

wings